---
title: "Forêt-château"
date: 2022-01-02T19:30:13+01:00
author: "Sébastien Lamy"
tags:
  - balade
  - forêt de Bastard
  - Lacaou
aliases:
    - /blog/2022/balade-foret-chateau/
---
Ce dimanche 2 janvier, nous vous proposions une balade "Détox" après les fêtes. L'occasion de découvrir la succession de petites rues qui peut mener au bois de Pau (la forêt de Bastard). Le retour s'est fait par la Paris-Madrid à travers le bois du Lacaou, pour finalement rejoindre Billère, puis le parc du château de Pau.

<iframe width="100%" height="580px" src="https://www.openrunner.com/route/13997597/embed/fr/4d6b712f4d436a2b4d4b657a664e43304448436c4f303444376f3634477837354b797a786a56626c6157553d3a3a823c3ca772ed630986e506060abe1dc3" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>	

![](IMG_0314.jpg)
